鍾意頭轆車定尾轆車？

以前揸giuetlaiata 踩盡係好似前面有匹馬扯住去

而家3系係好似有10個大隻lo後面推我，個推背感好正

Gay

awd

MR

後插撚

RWD/ AWD >>>>>> FWD

我要揸gtr

四驅

FWB

Fwd有機會上太斜地方有機會冇乜力

你架328i可以有幾推

車都賣埋都仲未串啱

要換diff oil 不了

真男人一定係前驅或者四驅
穩定性行先

上斜無力係你部車本身就冇力 同馬力俾你轉做rwd個power loss仲多